day 1去左台北，台北遊記，你問我答

台妹
有冇落雨

港幣兌台幣幾錢

有冇落club

台灣熱到仆街

點樣識台妹呀，教教我

我用銀聯咖 3.8-9

有冇好推介呀先

啱呀，不過都唔夠香港黎

我發覺台灣啲物價真係有啲低，買下買下就唔記得睇價錢

聽日去，你果邊有無雨？

台北今日叫做冇至微雨，我地聽日成班去跳降傘，不過我不去

行埋去 給我line

屌，可唔可以用tg呀 又要用拉

個邊台妹係玩line多

Btw 會唔會去試無老鍋

我都想試下呀，不過佢地唔食，食其他麻辣火鍋，btw 洗唔洗幫你外賣番香港

黎緊會去台北
仲諗住睇ching 報告

真心唔知呀…不過我發覺啲台妹有小mk，好似老香港咁

不過我上次係台北食左間 叫牛鍋
佢個牛湯鮮到 有時間可以去試下
仲好似有生牛肉食

我都是第一次黎炸

真心呢，我遲啲小啲人去先去呀，我地成7個人好難就。。。。

宜家去緊士林兒童遊樂場，真係唔想去，不過啲大細路想去

屌救命，落雨落到仆街